### Анимации

Был сделан упор на анимацию и полностраничный скролл, элементы появляются плавно при прокрутке.

<iframe src="//vk.com/video_ext.php?oid=-87132932&id=456239062&hash=2f74d37a97d62df7&hd=1" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

### Мультиязычность

Контент представлен на двух языках - русском и английском. Переключения языка
происходит "на лету" без перезагрузки страницы.

![](/assets/images/portfolio-item/villas-mriyaresort/content/2.gif)

### Мобильная версия

Для приложения реализована мобильная версия. Отдельно можно отметить раздел с
галлереей, который полностью отличается от десктопной версии и разрабатывался
специально для просмотра на мобильных устройствах.

![](/assets/images/portfolio-item/villas-mriyaresort/content/1.gif)
